法國TWICE依個comeback stage幾正下...

我Mo世界第一

咁又太誇張...

momo 7到咁都有人鐘意

你老母就柒

大山婆做摸胸動作特別有說服力

定延很正

四淫正到仆街

佢把聲好撚難聽

Who are 四淫

著住肚兜係咁fing

日本line加牙效

牙南都仁

首歌真係好難聽 個造型好東南亞feel 🤯🤯

對奶大撚到

勁想睇今日rm

me too